港女破晒位，聽日升幾多先收貨?

我講先，聽日升500點都已經收貨